小弟今日生日 想乞句生日快樂

同埋紅土見

生日快樂

生日快樂！

許咗願未？

小弟生日願望：
林鄭死全家
何君堯冚家長命百歲生cancer
警隊減人工90%

Sor一次許三個好似貪心左啲

屌你老母

生日快樂！你並不孤單，大部分香港人都愛你地年青人！

屌我好喇唔好打搞我媽媽啦

集氣願望成真

We connect

生日快樂
祝你願望成真

Happy Birthday to You

繼續以赤子之心保存心中的樂土

Happy birthday

HB

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽